唔訓既你 依家做緊咩野?

2

long time no open post

咁快

岩你做
唔岩d油頭毒撚做

花生油係幾貴既 用下粟米油囉

嗨

要返學 不了

第一次見咁快1001嘅po

聽住枕邊人打鼻鼾

有時差OK架啦

冇了
完了

嘩屌

咁又就三點

本post最快紀錄為一小時內

用自己面油得唔得

你好

都係好事黎既

辛苦你了巴打

我同男朋友平時都係自己打機玩電話
係得閒你又打下我 我又搣下你咁

要唔要我幫你炸吓post

你應該要搵brian上堂 學下野

CLS

btw 大家好似唔使瞓咁

係
最遲落堂應該係5pm
一個鐘之後開

有神快拜

牙希is mine

咁樣會令自己完全冇咗睡意

又唔使訓

諗起都頭痛

而家咪全盛緊

Sleep is for the weak

襯得起油頭仲點樣毒撚呀
比個同事帶左去剪油頭 幾日唔敢出街呀屌

歡迎隨時過黎吹下水

唔訓既你 丫嘛

如果戒凍嘢，燒艾草都唔得，建議你睇睇婦科 有可能子宮內膜移位先會咁痛

咩係燒艾草？

可以見多啲

講笑...
佢冇請我去...
屌牙

但到時到我深潛了

有工開

我冇枕邊人

正 一向都唔瞓

好正常

唔介意可以用我果d認真
現榨既

好似仲未

蕉女友

諗緊可能五點幾帶隻狗落街嗰陣買咩食

ching一定好歐高榮

大家唔出街係屋企有咩玩？

想搵啲嘢都冇嘢好做

又好似係

油頭一定襯毒撚
唉屌不要再說了

聽日無得wfh

好sweet
相見好同住難

你唔係蕉咗我咩

Rubbish

隻隻電腦game試均佢

買個攬枕

Same 帶耳塞都聽到個隻
琴晚頂唔順 69先訓得著（非甜）

生活逼出黎

絲你講左兩次究竟有幾想要肉
不過我好多

新手上路嘛我...
其實都新左一年有多

5點幾可以有咩食

我唔打機

每日一蕉

都係
型棍面油正過毒撚面油好多
雖然毒撚面油多d

打飛機

上嚟吹水 打機

咁咪要努力自我增值囉

諗緊D支那閪究竟可以自私到咩程度

執屋

agger

黎9up

睇書吧

夜晚就話姐 日頭冇野做

Music Netflix

要返工?
巴打小心

仲越來越rich

上cctai引戰

好過份 玻璃心

？？

秋風悲畫扇

不了 我最憎

我係不可循環垃圾黎

咁髮蠟呢

7仔
但係要綁住佢哋喺欄杆度

有錢收

飲酒

好想同姐姐影相

Netflix睇緊咩

原諒我啦 六年單身

大把啦
d茶記都開門

Up wt Hou

狗工

屌你

叮叮？有個雞粒幾好味

睇錢份上
就同你班下人講吓野啦

諗緊點解自己又A翻太重視外表？

唉但等唔到佢地收皮

叔怕叻嘈

賓周

求介紹，我是狗

好認真聽佢打

The business of drugs

A0表示:

我好

搞亂間屋等人執

唔係6點先可以堂食咩

wow有女

你係咪仲要落井下石

可以順手食個宵夜

MK

有俾人兜腳踢埋黎既風險

我都諗過 但佢腳板底甩皮 驚吸皮屑

btw我真係處女座

好彩我畢業佢有黎影

我依家同人講野都會面紅

6年咁少...

我都係

點解仲唔訓

咖喱牛肉蓋飯
咩雞粒

係超大聲個隻 定係e e um um個隻

要有幾盛先叫全盛
一晚4個po?

係咪想我針

以前會 依家唔會啦

你唔問下個ex

做咩成年都唔入po?

諗下O果陣衰d咩先會變返A

好擔心自己中武肺，仲擔心自己中完惹到屋企人。
睇住兩老開始老了，認真好唏噓

我真係唔慣同人訓 同女仔訓我都係自己I埋一邊

我準備針好辛苦

訓唔到

咁就好

以前我嗰邊仲快

A係好事

好似晚晚都見到樓主你

有個泰式雞粒 個樣睇落好乾
食落又唔係

有d開24

四個都小啦

歡迎入po

覺得佢唔夠靚 世界好似好大

唔係第一日既事...

冇囉
冇秋風

你有無賓周

pr公司霸熱門

Sor
我知我唔應該存在係度
落去先

啋
冇人係垃圾
擺嘅位啱唔啱姐

真。時間過得好快。

有咩 你畢業我都有黎架喎

咁好 我個區冇

唔止

我係話都唔知有冇畢業禮

施捨個發財錢

擰轉頭咪得

一講d我覺得唔firm/我唔agree既野就一定紅

係咪講緊同你講野果條女

新人lm係咪咩都講得

你first hon grad

屌 得罪講句有D核突

Btw 有無用開耳塞 12蚊店有隻幾好用

岩岩先知飲鹼液係死唔去
又少個choice

唔係

想問大家一樣野
其實拍拖觀念係大家一齊試下夾唔夾
定係
大家夾先一齊呢？
我成日有機會都無去就係怕傷到人地

照顧下佢地
唔好俾佢地出街
佢地仲危險過你

屎兄,終於見返面

有得同女仔訓

我雙子 唔夾了

聽日冇野做?
除左食野

唉我真係好廢

你地d男人真係

同啊媽訓

聽日睇吓有冇

唔試點知夾唔夾

利申 9up

我無扇... no money to buy...

拍拖觀念係同見鬼一樣都講緣份既

乒鈴𠾴唥

我玩狼人殺中咗奸個邊會面紅

有sp又話你知咩

冇啊 睇返以前啲電視劇
放下
其實覺得而家真係好似退休生活

你有女幫你搧

原來係你嫌棄人
咁應該係啦

之前有隻蜜粉味好食啲 但係呢排冇左

條條都會架喎

最憎呢啲

5毛分化post
負皮如潮

佢dean list

點解唔試？ 不過我同個ex就係太夾 大家知自己諗咩 之後太了解對方就收咗皮

蜜糖雞粒真心好食,可惜而家好似冇賣

係天梯
佢唔敢上黎見你地=.=

咁誇張

咁個po係講咩㗎

我都唔知 有時覺得要試左先
但怕同個女仔搞完野突然無晒感覺
咁咪好賤格

alas

無2.1都好難。失業了

我都冇
之前返馬會投注
放4am果陣去旺角食
好懷念

靚就前者

如果死唔痛苦我又無所謂
（無自殺傾向）

樓主熱狗

試過 但唔得 我會轉到聽到自己心跳脈搏聲 一樣訓唔到

講東話

有得拍係咪拍左先講？

sorry岩岩先記得
有記得請我去

竟然有同路人

要女仔撥扇 D咁撚廢既男人
我好想做

你情我願姐 都無話賤唔賤格嘅
好似係

直頭個個sem癲list啦...

岩岩先錄左音 聽朝播返比佢聽 佢一時時

怕突然無左個感覺

早知我唔來
好似阻到你地咁

hello好耐冇見

咁一個人訓係訓得林D既 買咗雙人床無計啦

你反miss pun dllm

人靚J大 無計

真係無得教架BOR
感覺呢家野到時feel到架啦

2.1又真係幾難...

仲有啲咩推介

正確 我要求都高

姐姐

係啊
有時我收工夜都會出旺角搵嘢食
又有串燒又有打冷

用個面膜用成點

唔想知....唔好big害...

潮偉都mk

Ching讀咩？

諗起篇失業=退化潮文...

火腿蛋沙律三文治 叮15秒啱啱好

踢埋嚟咪奶佢

.....我無進步過只係好開頭，之後打回原形

唔好咁串好喎

一係面撞牆 一係後尾枕撞牆

我都知
你太型棍佢地講句野都怕怕醜醜

仲要俾返佢聽

朋友

佢medic

你永遠不會知 你無機會知

你yr幾now

係咪嗰個咩一日send幾十份cv
跟住咩買幾個包食咁樣

唔知
唔想俾人mean

141

幾好好想晚晚用

咁好
我grad果陣1.71
安都冇

一齊左先 傷唔傷係佢嘅事 你做好本份is alright

我鍾意食魷魚羹

樓主獌狗

又比你陰到
佢地嬲到面紅耳赤姐無咩既

發現細個讀書時他們仲好氣好力，
現在出嚟做嘢，好怕有一天突然會收到電話。
細個唔惜珍惜同屋企人的時間，覺得有成班朋友一齊就好開心，無屋企人都無問題。

大個左，朋友各奔前程，難以再聚，
回頭睇返，以為永遠都一定係到的家人，
原來都開始慢慢消逝。
而你身處在絕望的香港，好像就只能沉醉過去美好的時光，不敢想像孤單與暗淡無光的未來

我一開始都係
但慣心跳聲易過慣鼻寒

樹欲靜而風不息
趁仲有時間好好孝順佢地

滑蛋火腿正啲

你有屋契 要安做咩

都係吹水居多
雖然好偶然會有人入黎踩場

咁勁ching你呢 ？

我 哂銀時

有時我一去到嗰個位我會卻步 之後就後悔

唔得㗎 因為始終都叫做有啲刺激那那地
記住飲多啲水新陳代謝快啲就快啲退

夾先一齊

chi sin....
好多謝你地黎就真
原本預同屋企人影完就返屋企打機

有冇食過佢嗰個千層蛋糕

想屌...佢老母

讀medic唔同u係度9up la

一晚喎

表示我成晚冇訓 晏晝要訓晏覺

珍惜眼前人 活在當下喇

吓咁癲

成家都難架啦 全世界都忙

以前做徐晃，聽啲ching講call g。800蚊馬交有雙飛

冇喎 麻麻地甜嘢

唔好安慰我啦
我會信架

仲有點心
始情不再

我唔得 好想匿埋

好！日日飲了

蝦我
夾嫁

Yes
老MK

好似最多6個

講起便利店,令我諗返起臺灣嘅便利店,真係好鬼正啲野食幾好味又平,希望疫情可以快啲過,俾我去臺灣玩

突然勁想食燒賣

夜晚訓唔著，突然好感慨

瞓晏覺個個時間 先係我正常瞓嘅時間

所以冇得畫
希b is mine

如果我訓著先佢再訓我就唔會醒
但一齊訓佢一定訓得快過我就又吵住了

點解要網絡欺凌我

唔想

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

有成袋

學霸

為左爭你嬲到咁
可惜你係me的

陳記？

講起就餓

依篇野真係刷新小妹三觀

肉醬意粉🍝

你壞呀你

盒monopoly扔左啦

gchi

真心唔明咩叫突然無感覺
我同男友7年仲係好熱戀

日本正啲喎family mart個炸雞 關東煮

小癲
個幾鐘一個喎

再欺凌等收6c信

你又搵到㗎喎

ching有冇試過

就係講緊呢個

真的...

我崇拜你炸喎

Yes爭我錢唔還仲要鬧9我

miss pun刀無事你大9我？

星洲炒米

滷水雞髀

噉日本普遍嚟講都比臺灣嘅嘢貴吖嘛,臺灣消費爽好多

姐姐上一上黎又唔見左人..

打打下機屋企成座樓停電 依家冇風扇冇冷氣教又瞓唔到機又打唔到

你肚餓未我想煮杯麵

食啦

即係得左手就唔再有興趣嘅感覺

必須撐場

D 19惠康買果d
所以仲有成袋

得個聽ja

咖喱魚蛋

食緊宵夜

可能要止止鼻血先

後咩悔 我當年有個現役明星追 （真心索）但我怕我比唔到幸福佢 卻步 佢之後比個條件差過我嘅人食左 諗返轉頭 好傻仔 呢d先後悔 （發誓真人真事）

台灣一定係夜市 同埋西門町啲車仔檔

諗創業

dllm又學長

咁都仲有地契
仲值錢

食咩

咁唔講了

差不多一樣

咩係三觀....

喂Brian

夜市d野真係令人欲罷不能

之後有無骨豬手食架

乜水牙

一樣深受其害

我明白你感受

有冇玩過goodnight 聽人講幾正

好易姐
有人搞事就得

我煮緊嘢食

以為係自己打呢篇野

google is god

你食屎

自己一個玩緊lol

其實都幾誇張

聽人講啲人會去J對方把聲

好多朋友問我

lmlmlm, ching 三大science媾死啲妹妹

請你食
但係我唔鍾意食豬手

所以 去馬啦 never try never know

好多痴線佬

打完呢句心諗一定有人搵 Brian

佢地以為你地係埋一起就唔洗計
點知咁多人要你

有無止過鼻貼/鼻夾
佢用

邊夠你medic 啲女俾你溝哂

冇得比
日本>香港>>>>>>>>>>>台灣

放下啦

試過

鹽水雞

依家感情狀況好空白 等下先啦
多謝你

哇熱死...
有冇芭蕉扇呀巴打

煮咩

佢停左終於 我試下訓先 good night

諗起華乜春

又唔叫

幾時到u

睇食大腸米線

佢會diu鳩我可能

真的安慰我
你好caring

做徐晃佬唔係必試既咩

碌手機碌到悶
打算瞓

個個豬手真係不撚得了
送酒一流

留返同個官講啦

咩酒

早抖

無得因為呢樣野嬲

滷肉飯

比我嚇走左

好似仲有張係床下底
上次扔盒野果陣漏左

順應自己心意啦 good luck

本post第2型棍既人

依家比幾多個人追緊

在App Store 上的「交友軟體Goodnight - 用聲音聊天交友」 › app › 交友軟體goodnight-用聲音聊...
在Goodnight 中無論何時都能進行通話。 請記得把握每次配對後可通話的黃金7分鐘， 若彼此在這過程中覺得聊得來，雙方點擊 ...

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

3600

無限輪迴地sad

通常生力清同青島清

可唔可以煮埋送上黎...

好多嘢想食

第一is you

oj係乜

你係第一

為何深夜總是餓

係咪姐係話我傻仔比女人呃錢咁既2c

聽日搵u食飯ok?

麻麻地啤

溝第2個唔悶架咩
又要重複自我介紹一次
又要重新記對方生日喜好一次

公園食？

想食咩 有午餐肉 五香肉丁 豆豉鯪魚 出前一丁 營多

晚安巴打

yo!

有無打算叫埋小妹的

好想飛

星期二未禁

係開post果個...

我唔知

屋企飲啤算嚕

...?

你得唔得閒先

又諗起聽日開始減肥

唔洗啦
奶完就可以晨操

依家是到吸貓

When sin

E+米tue lor

啤酒真係好撚肥

我鐘意食有個雞公仔樣，有芝士味個間
但成日唔記得係fm定Lawson
佢地D野食我成日撈亂

下...

發夢先得

he means Tue la

有時撻著就係爭一下衝動
加油啦清

冇得解

第一is信b...

正評lor

Orange Juice

who is dick

8月第一個星期

雞樣好似係fm？

俾人屌嗰啲?

認真想知

講中文得唔得

發親都惡夢

你大把錢
少少錢可以睇穿佢地既真面目你冇咩所謂啦

唯有飲水頂住肚

餓住瞓先瘦到

最後今日
呀屌今日先岩

走 去邊

食緊麵

real

你好大壓力？

唔要呀

嚇走左佢

聽日做返運動咪得囉

窮到要loan了

我唔要

caang2 zap1

聽日先算啦

煮野食會嘈醒老母

你好

你set咗未？

換個枕頭可能會好啲
synomax嗰啲記憶枕

點吸法

入嚟吹吓水先

佢講左咩

我就唔係好feel到嘅

返工

留得低溫馨剪影已是不錯

我知
所以咪下
不過都岩既
唔好再討論啦

咁惡架我個個之前用鼻貼 細聲咗2成左右
有時無乜分別tim
前兩日見到隻鼻夾 唔知又有無用

我畢業如果有禮你地會嚟嫁可

見毛主席

唔講

佢哋慣咗
我成日呢啲時間整嘢食

矛錯

其實係咪關鼻敏感事,然後用咗口嚟呼吸

CLS

OK打錯字

講啦 姐係去邊

我老母會屌柒我點解咁夜都唔瞓

借loan俾人
借俾me oj?

。。。咁直接坐了

10/10!

因為我之前收工收得夜 所以冇得屌

華春瑩15日在中國外交部的例行記者會上回應美國可能就南海問題制裁一事，她霸氣說道「樹欲靜而風不止，如果美國想興風作浪的話，那就讓暴風雨來得更猛烈些好了」，不料亂用諺語，反讓她成為網路笑柄

做幾多都冇用嫁

你都走啦 唔理我啦你都

未
可唔可以教多次

畢業禮可以請唔是學生嘅人去嘅咩？

rich dou cls

仲係學生嘅我表示

依個果日笑到仆街

加油巴打

意粉又太大工程喇啩

將hi bye發揮到極致…

佢男友我唔知 我呢個主要應該係肥胖

一路執衫一路入黎吹水

Hey

係咪今年?
今年真係難D有

有用㗎

嗰啲閒閒哋200一分鐘

原來係依個
我以為係iphone個notification會彈出黎

幫個客剪梗片

如何甩p？p牌有開po限制

讀豬牙

我估因為係肥嘅人用口可以吸多啲氣,對個鼻負擔細啲

屌那星，又話唔温書。仲以為係乜嘢exam

試過一次晨操 佢成日都不停合眼訓

華春瑩被射米青.jpg

你而家整左?

想問依度係咪請人搞事？

睇下仲見唔見到面先

喺入面姦你

會彈呀！ 同張圖收到嘅都是一樣

溫書溫夜咗

好似係上夠90日

我都以為係

點會唔得
屋企人都得啦

真係要考試

咁你姐係去邊

次次去日本都真係要至少食返2 3次先得

請人回post

我都唔係入面 我係小欖果邊

加油
執衫是大工程

iphone嘅notification 彈圖裡面 嘅內容

換過2-3隻都差唔多

你地就好
我已經離開讀書好遠了

而家放緊假,同埋我老母知我死性係好少溫書嘅人

我每晚都食

睇黎ching有經驗john過

加油

How much

識玩
屋企人先去到 咁唯有娶你過門先啦

依家要永久P啊
直至另行通知

好似註冊之後3定6個月會甩
唔肯定

都識講放緊假啦夜啲瞓冇事嘅

連續上？每日上？ 我都p咗成年啦…

義工

weak了，古恩ching有緣再見

我老母係嗰啲好識養生嘅人然後我就每晚瞞住佢偷偷地飲威士忌

未試過畢業禮

cctai好多...
自己去搵freelance

義工係欺負窮人嘅一個藉口

可唔可以講多次點set

宵夜好養生

一個回復５毫子

無架啦 我一去不歸了

r洲牙

掛住緊前女友

好似以前解文言文功課 鳩解釋咁

半失戀，女朋友叫我比啲時間佢諗，而一刻完全訓唔著

煩緊搵唔到工

仲有3年可以讀幼稚園

我有一秒以為我眼花

好似神創造完天地之後咁

移民？

跟住佢又會show d youtube 片畀我睇反駁我

yo！

如果你報班嘅話，你到時是同一個台，用返同樣topic ，我見到即刻留名

我都想留

又串毒撚..
都得同先得好似係兩回事

失業廢青俱樂部

feel sorry
要諗 姐係...

連狗德政

X2

#584

係

晚安

神係求恆的...

睇過研究大概係肌肉鬆所以會不自覺開口
可以做手術搞 不過普通人唔會無啦啦開一刀啦

其他人既呢?

搵唔到工 U又升唔到

永

好似你咁

唔好掛咁多啦

oh~

原本以為課金先甩到

咁真係半狀態...
諗下有冇機會補救

依排係難搵
加油

auntie咁勁嘅

想追返佢呀 我之前太錯

型男1號信b上水

讀豬姐

清好耐冇見

太熱氣 日本無涼茶

我個墳頭都可以玩一二百年既如果無咩天災

你都是

總之佢一有時間就去行山(當然而家佢都唔敢),跟住每朝早都會食啲或者飲啲養生嘅嘢而家仲成日叫我都一齊飲啲去養好個身子

冇錯
屌打在座咁多位

我搵搵先

我輕輕的來輕輕的走

冇得比啦
得樓豬可以一戰

謝謝你

我都煩緊搵新工

唔知，佢都講咗想用朋友方式對待，但唔捨得我，問係咪分手佢話唔知，只係佢唔知點樣相處，叫我比佢諗下

有得見好見

分左手，失眠緊第二日

我戰死左了

聽日俾老細叫左反早
好唔gur

佢依家單身?
單身既咪試下

我會自己袋定啲清熱酷去

奶星咁杯子姐係私民定讀豬

痴線架
執左差唔多成10個鐘咁制
但係我啲衫只係佔左1成
我屋企人啲衫就9成
好顛呀⋯⋯
我終於明啲女人成日都話我冇衫著呀但係成櫃都係衫

我已經21號失眠到而家

姐係點...
好複雜
睇唔透女人想法

振作呀巴打

養生嘢啫係咩
太太口服液？

可唔可以拒絕

係呀 佢單身呀 我追緊架啦

Adam Lallana: Brighton sign midfielder from Liverpool

佢係逃避形依戀
我都唔知
我冇嘢可以做到

一年嗎

讀豬咋

你試下睇得唔得，我再研究下

唔錯wo

10個鐘
你屋企賣衫?

唉
有人確診
我地就要做野
想死

wfh緊

想知咩面膜

成個禮拜
有咩煩惱

你甩咗幾條腳毛喺地下

ok thx

佢話開啲薑粉用熱水沖咗佢,再溝啲蜜糖,話乜可以去濕喎

包裝好似難飲D

韓妹呢

我都係呀

加油
希望你追到
同埋唔好犯錯

樓豬weak 信子一拳打屎佢

小妹laser晒了

咁熱仲飲薑

好似係...
btw岩岩先記得你係前幾個禮拜上黎既巴打

2年牙

打打殺殺唔好預我

多謝呀 ching 如果佢睇到呢個post就好 知道我幾掛住佢

點解呢

方便啊嘛
食幾多餐烤肉fm炸雞都唔怕

姐係開晒佢就得
試下先謝謝

其實同佢因為大家好多嘢唔夾已經嘈左好多次

依家失眠最主要既原因應該係習慣左訓覺有佢，依家冇有啲唔習慣

#婚前同居 不可一 不可再

唔知佢想點

醫護絲打
加油呀

炒左一科 升唔到U

信子No.1!

唔係呀
係我屋企人啲衫多一個點
仲要問極佢都話要唔肯捐比人
呢家淨係清左兩袋半既衫

有工返真係好...

啤酒清熱

多謝

遲d先過去

又諗起張希古恩腳圖

Phd

台灣霓淨思

真

信=杯>>樓豬>>all

聽到個薑字就開始出汗

唔洗返仲爽...

Join okay？ 我都有韓妹

係...
同佢關係時好時壞
我好唔開心其實
佢覺得我唔開心嘅來源係佢
所以佢會愈嚟愈避開我
我唔想比佢知我唔開心
我唯有死頂扮冇事

你send條link俾佢睇下

其實如果唔是仆街同事，我都覺得份工做落都幾閒

鳩屎工 好撚鳩屎果隻 真係好想轉工

婚前同居
巴打你慢慢好返啦....
好重傷..

烤肉加啤酒

諗住retake定asso?

me trash

同人鬧過交

總之我覺得飲咗又好似冇壞,咁咪每朝早開杯嚟飲

有共同目標 好提子

諗起好想打J

我屋企前幾日清完舊衫
都清左3袋
直接扔晒佢啦

睇緊breaking bad

唔知佢會點諗呢

好唔習慣

有得撈好撈住先
巿道唔好 難搵工

佢潛左了

最緊要人冇事

整緊BNO

要反省

淨係master=.=

咁啱啊
逃避型在此

Asso都入唔到
要FD and retake

除褲先

要去了

有冇覺得身體好咗

唉，我係焦慮型

Ching ho ball

堅係N年無聯絡

冇收入.....食緊屎

懶 未整

好似啲汗無咁臭

係屋企開烤肉party頂住先

你去日本啦

Missing my ex....

Wfh ar

起碼你有得整
都唔知點走

咁個來源係咪真係佢?
唔係既咪同佢講清楚
兩個一齊唔分享d野都幾辛苦下

兩邊都要去呀

好困難
衰左唔知點算

我反而想知你哋點樣一齊
佢逃避型都接受到你？
不過話說發生咩事

依家整要幾耐先有得攞

唔食咁多重味嘢咪得囉咁

俾我感動左
轉為暗戀me

講笑 加油巴打

上黎9up下啦

飲緊第5罐KING SIZE啤酒

做得好

我好愛佢，當佢世界唯一咁愛，但佢覺得有壓力，好似比唔返相同嘅我，對我嘅愛愈來愈少，我自己愈來愈唔開心

我有講過，你離開先係最令我唔開心，佢話佢明，但冇再講啲咩

好想食滷水鴨

+1

努力啦咁

頂我呢家仲有成床衫囉
我想訓呀⋯⋯

之前上過黎1秒

今日lunch食完鴨

我老母話以前嗰種臭係啲濕氣太重先會導致咁嘅,佢話只要飲上面嗰杯嘢就可以解決呢個問題

我個本BB相嚟
終於的起心肝整

要weak喇 再見

掛一陣好啦

On9威？

咁岩遇唔到添

Go your home eat

計埋香港3邊....

無力支撐

揀一邊行好喇

多謝巴打 要快啲推呢個post上熱門比佢睇到

你預6-9個月啦

我都係呀 剪左角
要靜靜雞整
老母藍

仆街大大聲笑撚左出黎

慢慢等啦CHING，我6月20號送到liverpool到而家仲未有message通知我收到我d文件

㩒咗幾個鐘電話仲未訓到

越台都要

咁...等佢諗通啦
都冇咩可以做

整得黎應該開關

衰左要諗係香港定韓國住好

佢話同我好好傾，好幽默
嗰陣好舒服，我令佢好肯好多嘢
拍咗三個月拖佢就去咗exchange 4個月
返到嚟佢覺得自己變得獨立咗
對我依賴減少咗，甚至唔係好想拍拖
關係突然間好似冇得再進一步
甚至收窄咗
我自己會因為咁嘅卻步而有好多疑惑同猜測
佢因為咁而覺得同我一齊好大壓力
而家搞到好似已經唔係咁中意我了

佢地唔幫手既

難得晚晚捱夜回歸
結果到你無力支撐

返緊工

有冇互相封返封利是

笑撚死

返韓國

其實唔會諗得通
答案一早出現
係大家都唔願面對

聽日仲要9點半番到灣仔，我仲未想訓
人住沙田

後生仔出去見識下都好
我都有諗過去韓國住
想試一兩個月

我全3 炒一科
其他科都唔係我預期內
齋讀FD 好唔抵

好似上左
要俾cctai屌5毛分化pr post鳥

去英國住要學返好啲英文
Oral 差
得reading listening 真係ok

2人限聚

我企中間

愈禁愈訓唔到
擺低部電話啦

做真正嘅oppa

啱架啦 推撚爆佢

雙修99%兩頭唔到岸

緊係香港啦

旅行定點?

有得諗埋韓國呢個option已經贏曬啦

其實表白衰咗
定失戀慘啲呢

好難講....

接力

老實講我真係會留翻係香港
雖然話香港是我家好老土
去一兩年見識可以 但始終都係要翻去

失戀

香港是咪冇希望啦

慳返唔比佢了

anyway good luck

日韓可以短住 越台就旅行

不是呀
我暫時都沒本錢走

報復性熬夜咗幾年
Btw 準備去韓國讀豬？

反正都唔係第一次

飲多幾啖快d訓著吧

韓國地王

試過半年
成個文盲咁

兩個樣都係
一衰咗就見都見唔到…...

retake啦
唔好讀其他野
晒時間

十年前仲係大學生
去過兩星期英國
啲嘢真係好難食

佢好細

rubbish

到時變的士大叔

所以一兩月玩下好啦
你過去做咩？

沙田返灣仔好遠
利申沙田友

咁可以點呀

就爆post

開新繼續5毛pr分化post

我仲諗住間開ig shop tim

典解牙

係架 去旅行就開心 但住就未必真係岩
去左十四日歐洲旅行最慘就係食

Why not both

好想住台灣
文字語言都通

我都有諗住
不過得個諗字

我上個月開始緊

工程狗已經冇感覺，反正係咪都要OT
每程答681都會訓過龍

諗起沙仔果個對比

兩個人一齊執左10個鐘喇

天氣都係
個時七八月去英國夏天夜晚十二，三度

咩係報復性熬夜
唔係呀
歐洲呀

我都想去泡菜國旅行食嘢食得好開心

唔甘心讀FD嘅
買返今年考過嘅卷
揀2-3科retake
升grade首推數學
如果炒中文 都可以retake中文,讀熟啲範文,練下作文

就係搵女朋友玩

韓國人輩份睇好重應該好鬼煩
又要學韓文
起碼香港英文都溝通到

感情呢啲嘢錯過咗係咪真係冇得返轉頭？

揀一邊
建議retake

where is 畢頭

如果出年都炒呢

佢曾經係拯救過我
令我由抑鬱低谷爬起身
將冬天變成春天
但而一刻又變返冬天
佢覺得自己冇能力再比返春天我

同亞洲比
歐洲野食真係屎都不如
但生活質素好

我都係
但d景點真係比較悶 沒咩野玩

我未去過韓國 但要去架啦

Yes

癲到
扔咁d啦

咁你好啲有681
大圍無
你做civil?

機會細好多

咁又係....
我到依家都唔係好識韓文
都唔知點同佢屋企人溝通

唉屌，做撚到閪咁

本來諗住10月去英國 依家去唔成啦
搞到我仲未衝出亞洲

新英倫革命正選左閘

姐係要補番朝早啲玩樂時間 明明攰到pk都唔訓
有得讀書好啊
韓國我之前去過讀語學堂 半桶水就翻嚟了

我準備好喺英國餐餐食carbonara

咁你未食過好西姐
不過係貴啲咁解

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

背幾句扮下野算啦
不過感覺上韓文易學過日文

係呀，3年前紅磚GRAD
其實我係馬友，比沙田仲要入少少
就快完scheme希望快d叉他到之後去英國

Clubbing

Fish and chips

一開波就諗炒就梗係會炒
梗係諗下點成功先啦

去搵奇狗hehe算把啦

Carbonara好好食喎

今次睇下你有冇方法救返佢啦
唔係就雙輸

日文易D吧
有漢字

我都好掛住野食

我就係衰中文
數學都小衰

係呀上次去都係食下嘢 乜都冇買

無飯真係唔得

我唔飲酒喎

開返關先啦
等返3,5,7個月

我真係做盡了...
我自己都有改變
但佢驚我辛苦
叫我唔好對佢咁好...
完全逃避我嘅愛意...

加油
我都做過civil
無做了
RSS太辛苦

我想去中東

睇緊NBA

好似係叫譚文豪

雖然係就係
但如果要食同一樣野食好長時間
都會想試下新野既

如果自己煮其實好多花款
中超啲嘢唔差得去邊

清mk仔

我都係
係邊度學

已經夠晒

碌來碌去訓唔著

老mk

窮撚哪有錢咩
我都知有錢有好野食

韓文我識講沙冷hey yo同埋kam sa mi da架咋

我食pizza意粉都ok
但係日日食搞唔掂

會架啦
見面先算

我本身上完T3之後一直都幫公司做左都4 5次T3
咩works都有
而家準備落RSS做ARE
果份contract打算儲最多既錢就去英國又由頭黎過

好

偽毒

我中意個女仔，佢同我都係同一班friend入面，之前我哋講開感情問題個陣 佢個fd叫我溝佢 都叫咗唔只一次

中東打卡都好靚

佢隊急流勁辣殺

呀呢呀se yo

邊伯賢

試下無壞

成日以為而家5點
原來只係4點

伊朗啲教堂

唯有等啦
祝你好運巴打

窮撚就學點煮
煎塊扒好平，正過出街食

加油
呢啲天氣真係唔想出site

唔好碌電話啦

土耳其

咁佢fd子點解咁講

你又去過呀ching

我真係好撚想瞓

夠啦
頭果句同女朋友講搞掂

想去多哈杜拜

土耳其炸

範文真係執豆咁執
搞掂呢part, 到文言文背下啲常見通假字,練下譯句
作文就真係作得多與少嘅問題,搵補習老師/以前學校關係ok嘅老師改文啦

數學就真係勤力問題
年年題形都差唔多,啲人成日屌考評局玩嘢果啲
其實佔幾條MC同一兩題section A2/section B
其他部分真係熟能生巧

但最重要都係買返自己啲卷返黎,俾人分析/自己睇衰啲咩
再針對性咁補救

成均館 讀快過其他學校 但會chur d
不過其實建議香港學咗啲先去 白紙的話會好辛苦

其實有米買
叫外賣都有飯食嘅，除非去山旮旯住

又爆一個post了
下個post應該5頁都冇

呢期睇緊pile cap同basement starter bars
做RE只係收鐵都覺得好辛苦
睇幾條陣同樓面已經濕到要換衫
好難想象d工人真係有幾辛苦

私は愛する

係
所以之前去果邊都係煮飯多
慳唔少

中東好多國家感覺都好神秘 好有民族風采
好吸引

準備5點weak

快d擺低電話訓啦

我都好耐無試過咁樣留守喺度回post了

諗起你啲熱氣球相 係幾靚

屌不要說了

炸你老母閪啊 shit

oh原來直接係果度學
明白了

我做survey仲辛苦
真係好耐聽starter bar同pile cap

近排Connect伊朗戰線
睇埋果籽啲片搞到我都好想去

人生就係為左去旅行

我話俾我呀媽知

google translate

del緊手機入面啲相
清左成萬張

weak到...

果陣就係講講下就講到我單身之後佢fd就即刻彈出嚟講叫我溝佢

衛生巾!

彈墨斗渣鏡果d?
果d同落手做既師傅差唔多辛苦

加油
我通常搭飛機先會清相
因為冇野做

都要佢肯先得架

格硬黎啦

餐餐自己煮平過香港添

到依家都唔知呢兩句點解

聽日係ig shop出貓瘟post
希望可以幫多d買左貓瘟bb嘅奴才

我喺translate度打句日文出黎睇下譯唔譯到我想表達既意思

但我已經唔記得7788了 最近都無機會用

好靚呀其實
不過怕溝通唔到

想我比人鬧咩

冇時間去

手機無位唔清唔得

有時乜尻都cap真係好掗位 我啱啱都清咗

冇錯
超市好正
日日行都得

下....係咪講笑你當認真呀

等左好撚耐都未del完

我怕遲下無機會去炸 度度都俾人大陸化

oppai kimochi

上網或者app識唔識到韓國人

話唔見左咪得

係人都需要空間同私人時間嘅

識男渣親故同女渣親故就得

好mean.....

oh咁要了
加油

卦曬關去唔到

1001

Yo

啲支那人去伊朗 應該俾人kick ass